[刀劍神域撚入] 尋OST

第一季第7集 OPING完左之後個首OST叫咩名

超好聽

我好想瘋狂LOOP

唔答

THZ

對住個喇叭 禁shazam

依首咁出名都唔識RPG first town

咁都有位入
真係勁

仲要有人答左先出黎串
你係咪個個POST都係人地答完之後
拎個ANSWER出黎話連XXXX都唔識

弱智ON9仔 真係可悲
小心你老母出街比人屌呀 柒頭賤種
我肯定呢條智障仔現實一定係咩都唔識 咩都冇既社會垃圾

得閒記得走去自殺 唔好阻住個地球轉啦死賤種